唔知自己可以做咩既手足可唔可以一齊入黎

呢幾日發生咗好多事辛苦晒所有手足
好心痛阿
今日見林奠個鳩up記者會
真係嬲到仆街 但係都唔可以絕望

佢大概係想將我地既口號
光復香港 時代革命 =港獨
我地所有手足=港獨份子
等民鬥民

先唔講我地係唔係想港獨先
但係五大訴求一個都未成功
係唔係要先搞掂咗先再提港獨呢？

文宣既手足會唔會可以做文宣 令大家明白
呢句口號唔等於港獨
而要唔要港獨就等五大訴求都成功咗之後先再討論

同埋可唔可以文宣埋俾自己手足
要搞搞黨旗 搞雜種
搞黨旗會唔會更對準政權呢
因為我問咗好多老一輩既人佢地7成都係大中華膠
對中國莫名其妙地有好大既歸屬感
但係同佢地講到到黨旗就馬上無所謂
好似天琦咁講
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
唔知咁會唔會可以更將革命既種子帶上去呢

有諗過對大陸翻牆既人講
你有能力翻牆點解唔去了解更多而係繼續睇翻大陸既新聞
我見之前帝吧出精個時起底既都係一啲有咗覺悟既內地人做既
佢地都翻牆囉 點解唔去增加呢啲人既數量
希望可以connect 到更多既人

有人可能覺得民意唔係最重要 但係勇武手足付出咗好多 我地上街之外都有野可以做
我覺得民意有好過無
大家可唔可以一齊黎俾更多意見
睇下點可以令更多人支持我地

我係P牌但係唔好因人廢言好唔好

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

如果有人幫手推就好啦

如果有人留低意見就好啦

光

復

香

港

時

代

革

命

有冇人入黎